你寧願做隻貓做隻狗定做情人？

連登仔點揀

做寵物得啦 夠可愛迷人

計劃鳥
照做鳥
得到鳥